大家一齊諗下香港可以有咩賭盤？

地鐵即日事故(嚴重）3.20
火車/東鐵即日事故(嚴重）2.98

地鐵一星期內總事故(嚴重）
Under 2. Exact 2. Over 2
1.08 1.57 2.90

火車/東鐵一星期內總事故(嚴重)
Under 2 Exact 2. Over 2
1.11. 1.81. 2.30

到底香港鐵路有限公司可以在一星期內爆出醜聞嗎？

可以2.0
不可以 2.0

即日自殺
Under 3. Exact 3 Over 3
1.11 3.50. 1.90

Under 4. Exact 4. Over 4
1.08. 4.23. 2.32

學生自殺人數（一星期）
Under 2. Exact 2. Over 2
1.20. 4.50. 2.50

其他選項（一星期）:
隨機斬人 30.0
有目標斬人 17.0
黑社會衝突 5.00
警察開槍 31.22
大型交通意外 9.50

到底香港教育界可以在一星期內爆出醜聞嗎？
可以8.56
不可以1.36

大家有冇諗到咩新組合